連登帳號一問

想問如果我有幾個唔同ac，可唔可以全部用同一個備用電郵

可以

可以，試過

咁如果我用人地個isp email開連登acct，pw同備用電郵自己改，咁對方係咪無可能改到我個ac資料

Sorry for 1999

唔係

佢可以點做

萬一個isp email無效就改唔到，得返我可以用備用email改？

唔係，係想諗計開多幾個分身